5名被告判決如下

5名被告判決如下：

梁天琦（26歲）：煽惑暴動罪不成立、一項暴動罪未達有效裁決、一項暴動罪成立

李諾文（21歲）：暴動罪未達有效裁決

盧建民（31歲）：暴動罪成立

林傲軒（23歲）：暴動罪未達有效裁決、非法集結脫罪不成立

林倫慶（26歲）：3項暴動罪不成立